411417
5144
Tủ Sách Mẹ Và Bé - Bí Quyết Làm Đẹp - Sống Khỏe là một trong những cuốn sách cơ bản về cách chăm sóc sức khỏe hằng ngày mà mỗi người nên có, sách ghi những thói quen hằng ngày, những câu hỏi đời thường mà bạn thường thắc mắc về chăm sóc bản thân. Nếu bạn biết cơ bản về cách chăm sóc bản thân trên các tạp chí thì cuốn sách này không hữu dụng lăm, nó chỉ giúp ai mới có những kiến thức sơ bộ về chăm sóc sức khỏe cơ thể và làm đẹp thôi
4
653217
2016-04-05 23:18:34
--------------------------
325487
5144
Sách rất hữu ích, tôi không giỏi lắm về mỹ phẩm với cách sử dụng, cũng ko thể tùy tiện thử nghiệm giao trứng cho ác, nên mấy quyển sách bí quyết này hỗ trợ ko ít cho kẻ non nghề như tôi! Quan trọng là sách không chỉ chỉ dạy về mặt hình thức mà còn hướng dẫn bí quyết thanh lọc tâm hồn nữa, lời văn đơn thuần là cách hương dẫn khá đơn giản, đọc dễ hiểu, những kẻ lười đọc sách cũng có thể ngấu nghiến được hết nguyên quyển này với tốc độ rất nhanh (bằng chứng là nhỏ bạn lười chảy thây của tôi có thể đọc một lèo hết trong 1 ngày)
5
516261
2015-10-23 17:30:18
--------------------------
